做緊野但仲未有女朋友，可以點識女？

本身冇乜女性朋友

買層樓買架車，自自然會有女架啦

your face your fate

女同事呢

冇
全部男

Here

呢度大把絲打

女只是夢幻

same here